你地唔走 我地就係其他地方比人文宣返我地

我地可以幫你係facebook同其他網站聲討人地
但係你地唔走 我搵唔到其他幫藉口幫前線屌班狗

求下你地比機會我文宣 我想今日搵到樣大大力屌落班狗到佢地係反唔到擊

推